有狗家人响天水圍誤人子弟

黑警仆街就係人都知
價值觀有問題
佢屋企人竟然教小學！
好驚佢散播不良資訊，不正確價值觀，誤人子弟呀！
救救小朋友！

莊的媛老師
小學曾讀九龍塘國際學校，後來返回本地小學讀
2012-2014 嶺南大學持續進修學院 教育心理學高級文憑
2014-2016 城市大學心理學學士
2017-2019 浸會大學教育學系教育文憑（小學英文）
2017-2018 伊利沙伯中學舊生會小學做TA
2018-2019 同一間學校做老師
威水史：讀書嗰陣最叻抹黑，扮可憐，賊喊捉賊
Facebook:
Instagram:

救救小朋友！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

相由心生

記得一人一信去伊小關注下事情呀

多謝提供資料

推

莊的媛今朝6:48明明仲用緊自己相做icon，一被人起底就扮撐反送中用黑色icon，扮黃絲最可恥！！

啱啱click入去睇到佢轉左相，可恥至極

一比人起底即刻扮黃，可恥
舊icon，到今朝都仲係用舊icon[img]ht一tps://
6個鐘前轉黑

P牌仔 連登唔係公報私仇既地方 講咁耐你有咩實質證據話佢誤人子弟 他朝有一日你俾人起底既時候你唔好收埋自己D相而家成個戇鳩仔咁推post又帶唔到風真心好柒

P牌又如何？柒得過你？自爆住邊咁on9
你係佢啲朋友幫佢講說話咋？
佢依家係轉黑icon扮黃
我理得佢係咪要收埋啲相
比人起底轉自己立場都放棄扮對家就係冇骨氣
無恥

你咪用果個地址搵下我囉 爆得出緊係唔係度住 傻閪你都係未有實質證據一人一信你都要俾人知你點寫

一路係度起底 又唔講佢做過乜 唔係公報私仇係乜

睇黎睇去罪狀都係「讀書嗰陣最叻抹黑，扮可憐，賊喊捉賊」 屌 同誤人子弟有撚關係？

又唔見你去鬧老豆搵仔？
黑警禍必及家人你唔知？
你咁激動同佢有親？

一人做事一人當
識佢本人，絕對係有心教學，亦唔係藍
唔該del post
唔好俾憤怒沖昏頭腦

hd都可以教書